El repositorio contiene libretas con programas del capítulo 16 del libro "Hands-On Machine Learning with Scikit-Learn and TensorFlow", especificamente:

- Cartpole
- Bipedal Walker
- Ms Pacman
- Respuestas a las preguntas finales del capitulo

